點解飛刀一定要好似機關槍咁射出來

明明所有近戰武器例如劍、槍、斧、鎚等都係一兩個擲落敵人，但偏偏飛刀就一定要幾千把射落敵人到。有時仲要配合時間停頓，到底飛刀係物理攻擊定魔法攻擊？

小李飛刀

隻惡魔城要下年先出...

希望五十嵐唔好出爛game變mighty no 2

no.9唔算爛

你望下sonic

搞到要出返2D版補鑊

屌你老母又中撚左伏 對上一次中伏仲係高登果邊